CY 208

有無人睇劇時會留意埋d無聊野 小節
E.g. 無記d車牌~
諗返可以睇到成套歷史，好感慨

CY208

1993年: 壹號皇庭II 果陣就係 紅色寶馬

2003年：皆大歡喜果期 好似係 銀色benz